# Сборщик модели распознавания для asr сервиса

Здесь представлены файлы и директории для сборки образа способного собрать модель распознавания.

_Этот образ не требует пересобирания, в идеале сборка производится один раз._ 

## Как собрать образ

Запустите скрипт _build.sh_. **Учтите, что в скрипте указан тег образа, который вам желательно заменить на свой.**

## Как собрать модель распознавания

1. Создайте файл _domain.txt_. В нём вы можете указать какие-то фразы, слова или имена, которые не распознаются в
   базовой модели.
2. Создайте директорию будет сохранена собранная модель распознавания.

Замените в скрипте _path_to_domain_txt_ и _path_to_output_folder_ на соответствующие пути. 
**Обратите внимание, что если вы меняли имя образа, то замените его и тут**

```shell
 docker run -t -v path_to_domain_txt:/opt/kaldi/model/db/domain.txt -v path_to_output_folder:/opt/kaldi/model/exp/tdnn/graph veptechno/asr-model-builder:1.0
```